召集所有食iqos既人

用緊2.4plus

3代

我最近先開始食

我第4部機了.1日2包......

會唔會好易壞？

keep常清潔.... 用到1年幾
3代比2 2.4 改良左好多..

3代要成900蚊

仲用緊2.4不過好少食
米色限量版

我係藍黑

heets
好難食

日本買左枝番黎 香港邊度有彈賣？

我覺得幾好食呀 heets 係俄版先好食

我係深圳買

推

叫人點答你呀

全部食煙嘅死全家

想買multi
邊度買抵

Facebook大把gp

我賣比你呀 我買咗枝multi白 用咗一星期但我氣管唔好食唔到iqos一食就成喉嚨痰😂

開個統討論電子煙既TG GP好冇
唔會討論邊到有蛋買

好

留TG 夠人就開

幾錢

LM

lm支持

買餅乾？

而家有咩代用機好用

本身食開煙轉iqos有痰係因為無咗焦油後身體會開始排返啲焦油出嚟所以有痰
好事嚟架喎

Gp已開

2月中去旅行買,700幾

3？

係呀 3

窮撚用2.4p

洗極都有爆谷味

想問下呢
食完之後個煙彈甩左係個底到正唔正常架
同張煙紙分開左
次次都係倒返出黎
利申：用IQOS 3 MULTI

唔正常呀，應該要退左機頂個殼出尼先mug支煙出黎

代用機邊部好用？ 諗住買ibuddy 有無其他介紹

有冇人遇過呢個情況

入面支加熱充唔到電

放白色2手iqos 2.4機一套 9成新 有無巴打有興趣

叉一次Multi可以食到幾多枝

叉滿電大約食到十支